(拋磚引玉) 心血來潮聽番Online game音樂

天翼之鍊

那維克

瑪奇

原來已經係十幾年前
老了

明明自己無玩過RO 但佢首LOGIN音樂
成日聽到好入迷

魔力寶貝

王者之劍

王者之劍D Soundtrack真係冇得輸
冇玩咁多年但都仲聽緊

夢之歷險 跑online

玩過好多隻game
魔力寶貝既Bgm冇得輸 係雪山既音樂有d好孤單既feel

魔力寶貝都無
法蘭城

楓之谷

朝陽城

法蘭城

成日間唔中都會開返Youtube黎聽 但好難再好似以前咁坐定定玩

天龍八部

Ro 崑崙

巨商 台灣

一定係
留在被此的身邊 牽著手再繼續飛
小學冇人會唔識呢首歌

新天龍八部

瑪奇

童話 Online

RF Online

開房等人嘅時候會係咁loop
聽到識背

後尾出嘅日版仲正，但隻手機驚完全冇興趣玩

撞online冇得輸